琴日放工 咁岩就義載左 有幾點想講下

本身都諗住車朋友走
放工見到一班人其中有兩個妹妹舉起手指 應該去完郊遊
咁就停低問下有咩幫手 原來因爲一d活動 就收到風封左站
佢地本身諗住元朗行去錦上路 只係想有個位可以有車番去
咁就幫手車兩個妹妹同一個叔叔一個姨姨 佢地落車想留個電話比佢地 下次又走唔到可以搵我 不過毒撚唔好意思

咁就想講幾點
1）首先好想同佢地講對唔住 我手車好差 又唔熟路 對唔住呀 希望佢地有機會見到

2）原來真係有叔叔同姨姨好明白我地諗乜嫁 知道我地係想為香港作出一分力 你班冷氣軍師呀 連班叔叔姨姨妹妹都出黎呀 你唔係仲坐係個鍵盤面前呀

3）義載之後諗番 如果我係壞人 鄉黑 咁點算呢 一陣車左兩個女仔唔知邊咪大獲 大家行完山上車前記低車牌講比身邊既屋企朋友先

4）元朗行去錦上路 真係遠到痴線 仲要經過村 一陣班白衫人打黎點算 義載真係好好既方法走 但係發覺原來想義載既無人車 想車人既搵唔到 有無可能有個平台夾到又唔會比鬼搞到

5）仲有上面果點 有車既 同我出黎啦 已經唔係要你上前線要你做咩 只係無左油錢同時間姐 香港人發夢完 想走走唔到真係有機會比人打比人拉嫁

最後一句 自己香港自己救 香港人萬事小心 一個也不能少

仲有想幫手廣傳

你哋知唔知其實物資組嘅車隊要冒着幾大風險送物資到現場
啲物資真金白銀買返嚟㗎
要思前想後度定路線
又要派定幾架車喺前面check有冇狗查
又要去考慮邊個時間可以安全落貨

所有物資最好就自己帶過嚟自己帶走
唔撚上前線嗰啲就唔好攞full gear
俾返前線嘅人去用
你睇吓前面果班有好多都只係攞住個N95
後面行行企企嗰啲戴撚晒豬嘴
你個心過唔過意得去啊？

同埋物資唔係condom
數量都係有限
係可以不斷重用㗎
攞住防具返屋企係唔撚洗驚㗎
我次次攞住袋住個唔透明嘅大膠袋
袋住啲頭盔手套眼罩豬嘴
地鐵再轉巴士返屋企都冇事
咪撚再掉晒喺現場就走咗去
尤其係去行行企企嗰班
咪撚再喺度浪費資源！

推

推！

仲有好想同妹妹做朋友 可唔可以tg番我
（just kidding)

琴日係元朗嘅車出到去咩？
發夢見到博愛又封左 大渠個都封
我有車都唔知點走

我果面放工 落左去屯門再走

If you want to 義載, you can easily find the group, no one will post the info publicly!

我都想同你做朋友

接人翻屋企喇喂!🎉🎉

小心有狗扮義載
琴日個fd上義載走
跟住就失聯
今日先搵到係差館
唔係叫大家唔好坐
而係要小心
上車前同朋友講底車牌
上車後都唔好亂講野

想食女就真

屌你老母 前面講咁大堆野 根本呢個先係重點 狗公

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

依個真 好危險 防人之心不可無

如果你地可以代我 比你話我又有咩所謂
講真無論男仔女仔舉手指 我都一定會停低車
611我都有車人同物資出去
上面果堆野我都有諗過到打出黎 之後想講句笑推下post姐

多謝你
信任你既同行 適當時候保持戒心

今晚萬事小心

一個都不能少

出去就係朋友 我地係前面見到嫁啦 或者有機會上我架車呢